如果巴士按章工作再加狗鐵壞車

狗鐵成日壞係人都知啦
如果而家巴士按章工作再加埋狗鐵又係呢D日子壞撚埋
會唔會真係收得皮

所有隧道收皮會暴動我赤柱裸跑到沙頭角

攞正牌唔返工 跟住硬食加價

青馬check 橋
地鐵壞車有野入路軌

巴打你點樣過維港

游水

東鐵太和站訊號故障 一度全線停駛

唔知巴士司機今日有冇按章工作呢

啱啱入嚟就彈電車服務受阻

迫上船囉

驚到時水上交通繁忙爭唔過會撞到人